你班ON9踩港撚幫緊政府SPIN緊

今日要停工根本係政府責任, 根本無可能要打工仔自己負擔曠工責任
政府宣佈停工先夠力比打工仔做後盾
踩港撚一味將返工因為係港人奴性, 完全無怪責政府意思
踩港撚幫緊政府轉移視線, 成班ON9仔都睇唔到.

一個地方 有點嘅人民 就有點嘅政府
大家相輔相成

你講到政府我地有份選咁,
咁幫政府講野呀

之但係你哋已經身體力行咁協助香港政府嘅荒謬啦喎，你哋大可以罷工去對抗架。

不斷咁畀藉口安慰自己，縱容官商，然後指責人哋唔對準政權？

可憐人果然必有可恨之處。

觀塘比樹壓住左果個死左

多餘啦 依d做政治口號就得 香港人一直反抗過咁多次 我唔覺得真係所謂咁大奴性
只係政府太強大 眼前利益又太大 但反抗換唔換到長期利益又無保證 先會形成香港依家既環境
唔扯太遠 今次一定係政府最大責任

你up乜鳩 邊位政治哲學家講

大罷工都要有人協調, 你唔係當自己唔返工就係罷工呀.

六國論